# ABC075

2018-04-19

## テストケース

不明

## A - One out of Three

- 単純に比較すればいい

## B - Minesweeper

- 方向をvariantで8つ定義する

- 現在位置と方向を受け取って、そこが地雷かどうかを確認する関数を書く

- と思いましたが、方向はリストで保持しておいて現在位置を受け取ってList.fold_leftで地雷の数を数えました

## C - Bridge

- わからんので解説を見て実装します

- ほかの方のコードを見て実装してみましたがいまいちピンときません